有無南區人知呢棟係咩樓？

有無南區人知呢度係由邊度望出去？

深灣軒

祈德尊新邨 or 海之戀

海之戀

無人機

南咩區
呢個位應該係酒店
如心個啲
你女神同人爆緊房呀

樓主，你搞緊笑？
上面係汀九橋喎

如心

建興大廈

卓明樓

on9 呢度咪南區囉

似海洋公園

提示
新樓，有露台的

咪海之戀囉

即係邊度？
南區定荃灣？

利申：20年屯元天人
唔熟九龍港島

南乜撚野區
係如心爆緊房呀

如心酒店爆緊房啊

私樓
唔係酒店

南區邊到搵條咁嘅橋呀 on9 鴨脷洲大橋呀 ?

提示

唔係酒店
係私樓：新樓，有露台

我係屯元天人

你認唔到你個屯門？

=_=

屯元天人唔識汀九橋 ?

屯你老母 呢條汀九橋嚟 屯元天人會唔識？

好明顯就係鴨脷洲大橋啦

舊金山
一睇就知金門大橋黎

樓主想考下南區人啫，無話過係南區

拿，幫你兜到盡喇，見到汀九都要問

重申
25年屯元天人
屯門讀書
天水圍工作

極少出九龍

咁即係荃灣邊個樓盤呀？

開始明白點解廢老睇唔起90後

屯門人唔識汀九橋

屯元天乜都有又方便
洗鬼出九龍咩=_=

乜撚理鳩佢啦，毒撚IG Cap人圖想知人住邊/喺邊Happy，關你撚事咩

Help me plx

唔好做伸手黨
開個google map search汀九橋喺邊
再自己估吓啦屌
嗰頭私樓嚟嚟去去咪兩三個屋苑

答撚左你又唔撚睇係咪女神比人抽插緊盲撚左

係撚南區

樓主問南區人知唔知咋

無話係南區

自己認下啦 屯元天人

樓主智商係？

海之戀, Donki上面

豪宅？

私樓囉，比上不足，比下有餘

Yoho 高級D定呢度高級D?

梗係呢到啦

樓豬其實係咪有咩問題

以我所知，佢不嬲住屯門公屋
點解忽然搬去租豪宅？

送外賣呀